考完試放左兩日假好悶。。。。。。。。。。

哦

咁都屌

屌你老母

屌咩呀 好辛苦嫁考得

瘋狂食野啦～1日食足10餐

今日都食左5餐

仲差5餐

屌你老母囉

飽呀

又屌咩呀

食野好貴嫁

都話你老母

無錢食

我想飲茶tmr一齊drink

屌穿你個閪呀！屌爆你個閪呀！屌你個老母呀！屌爆你個閪呀！屌臭你老母化閪呀！屌你個閪影乜撚野呀屌你老母呀？屌你老母呀影咩呀？屌你阿媽個閪呀！屌你老母！屌穿你阿媽個閪呀！屌爆你個老母

食快餐店lor

我想買迪士尼公仔 有冇好代購介紹

唔識啊 呢個二手網黎

二手羊仔都買 我屌你老母

Spk d茶樓唔好食既

好新淨 同埋睇下之嘛

明星間唔中有海蝦芝士伊麵ok好食

咁邊度先好食呀

一手又唔係貴
你點知上手有冇好似你咁拎d羊仔黎劣鳩

我都唔知 食開辣殺

你買乜春公仔

上一手通常係女仔

邊個話架

咁去spk eat

因為冇男仔中意羊仔 得me

ufufy

幼稚園考試？

不了 唔想岀街

暗瘡肥婆黎黎捽碟
插個羊仔頭入佢個暗瘡流膿閪

未見過呢隻野

咁撚柒 成個老翻

無錯

你樓下咋喎

U

我都係岩岩google..

我唔係住spk

google 類似tsumtsum果d

你理得我姐

行兩步之嘛 去鑽石山搵u lor

我想要羊仔

要同我生

你係要ufufy而唔係其中一隻？
識人夾好多公仔有放 有迪屎尼

你生完比我食

唔係住鑽石山囉

你仆街死啦

應該未有得夾住 日本都係岩岩出
我要兩隻

我地既親身骨肉都食

起身做狗呀 O完再OT呀

黃大仙行過去兩步路之嘛

妒忌狗

咁無了

陰公豬

唔係住黃大仙囉

肥婆無容身之所

唉 睇左幾套movie好悶

東頭村都係幾步

呢間我係ig睇過 貴左少少
不過唔該先

Yes訓街

有架小巴上慈雲山加嘛 我坐過啦

妖唔係住黃大仙區呀

濛狗竟然會講唔該

龜頭村

以為係可以叫你同我跑步